政府已經對香港人正式宣戰！

1329 #緊急法 #禁蒙面法
特首會同行政會議通過引用緊急法訂立禁蒙面法，午夜起實施。
#now